要感激身邊肯聽你放負既朋友

其實人地真係無必要每日聽你啲心事
結果聽到自己都負埋好大壓力承受唔到
利申：我係放負個個
除左想講多謝你愛你 我仲想講翻聲對唔住辛苦你了

你有乜傷心事

講出來大家開心下

絲打仲係好多壓力咩？

有啲壓力係自己攞黎

點解咁講？仲係咁諗返以前啲野？

我冇呢種朋友

我會聽人放負
但到我放負冇人想聽

點解要講人知煩到人，唔自私咩

聽得多都真係幾辛苦下老老實實
有時忙or心情差大壓力就更加

我都好渴望有人聽我放負

唔放負都唔知邊個係好朋友

多謝我best friend
得佢一個不離不棄 互相聽大家放負又唔覺對方煩

多謝你 我愛你

Yes

Pish